[罪大滔天]XZP 用poweramp 讀唔到otg入面d歌

用poweramp 讀唔到otg入面d歌，內置既又揾唔到請問可以點攪？？

Poweramp setting > Folders and Library > Music Folders
揀返你要嘅storage

就係哩到揾唔到先神奇v20 一插就揾到……

pish